西鐵只塞至元朗？錦上路至紅磡仍通行？

西鐵只塞至元朗？錦上路至紅磡仍通行？

推，要去荃灣西

地鐵個邊都塞緊

但西鐵錦上路去紅磡仲郁緊

夠做
屯天元已經返唔到工